女仔暗戀男仔有咩表現

絲打們，想請教女仔暗戀男仔有咩行為表現，如果同個男仔唔熟。感謝

唔熟點解會暗戀你？你好靚仔？on9

成日望住佢

會濕

死毒撚咪成撚日FF啦 麻煩屙督尿照下你自己個閪樣先啦柒頭

用個系對住傍

當住男朋友面祿大隻眼電你。

唔好意思，借個位
鐘庭耀發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

會主動wts佢r水吹，見到個男仔果時會偷望佢，同埋會主動接近個男仔同佢傾計

平時唔會點覆你wts 因為佢怕你嫌佢煩
就算覆你 都係好撚求鳩其咁覆啲ok...呢啲 因為佢同心上人講緊會緊張 手震到唔知打乜春好
見到你會唔出聲玩手機 因為要掩飾心底內嘅興奮
Ig見到你留言會即del 因為怕啲frd知道自己身邊有個咁靚仔嘅筍盤

已讀不回

Btw手足 如果你身邊嘅女仔對住你出現呢啲徵兆
唔洗諗咁多 立即去馬 一擊即中 你話我話嘅

我： hi
佢： 以後唔好再搵我
姐係點

會扯旗

有機

會偷望，又會出現係佢會出現既地方刷下存在感

唔會發生喺你身上
你個樣生得好安全 100%避孕

同佢講野時會有小動作
摸頸之類果d

gay

認真呢啲情況中咗九成 佢意思叫你日日都搵佢
女仔口不對心你懂的

好似講緊反話咁